【突發！！】光時多左好多野買

頭先睇Fb見到光時話有番廁紙賣

之前落過一次單之後都覺得冇乜嘢買買禮品卡算9數
點知今次唔同wo, 多左好多零食罐頭

雖然d相硬係柒柒地，又成日冇貨，但都繼續支持

Push

推

仔生性母倍感安慰

而家仲有得分埋產地買唔洗買大陸野爽！

其實最重要攪掂個物流 咁就可以幫襯密啲

Royal 午餐肉

支持！

買過1次 送貨條友話太重唔搬上樓要我自己落去搬

好

真定假咁都得
你有無反映俾光時聽

見到Fb d人留言話幾日就收到
快左好多

我冇阿
個時仲新新地 好多野未上軌道咁 所以就算數
最後我d野拖住地咁上樓 d鄰居都笑我

有廁紙
有埋花生油同白米
唔洗幫襯百佳

AGF咖啡正呀

得閒入下光時啤酒零食喺屋企打機

剛買左成堆咖啡同埋件TEE，夾夠500蚊，忍左好耐宜家先出手

唔信

連登仔要大量入貨支持了

勁撚耐都未收到

肯定？

對上果張單啱啱一個week
希望2個禮拜之內送到

冇口罩？

口罩度度都冇 唔洗諗

佢而家好似唔會無貨 佢只賣現貨

支持

支持下手足

我直頭俾佢扔爆左d 可樂係門口
地下痴立立

利：照買

一直都有買開，繼續支持，自己人都唔撐，唔通撐士多咩

光時有兩樣野我用唔著,一係m巾二係condom

正常返未

買嚟打飛機?

可唔可以整個app

可樂快啲有貨就好
要等屋企人都幫襯光時

光時 Gift card 唔可以save落個account 先遲D用

正

好無用依家

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

milmill好唔好用

可以 佢email個code俾你

光 時

買左幾好用！

有無地方自取

佢email比我得字無code

最重要既可樂呢

我21落，24收到
真係快咗好多
買咗好多日本零食

唔想買皇冠
有冇得同pulppy傾下

固定每月幫襯一次
之後佛系等收貨

建議黃色零售界既手足 將D貨放係光時到賣 好過你用順豐送貨

我依家有好多張$20係手
又唔可以將佢變做餘額

講真搞得好可以變通用貨幣

幫推

佢分兩個email
有code個個係咁嘅

得呢封 灰左

同佢反映下